諗唔到今晚賓福特點輸

屌你老尾廢閪列斯聯又無得升班

決定反手入列斯聯

經過幾場輸波
列斯好友都走得七七八八
係時候追棒番列斯

又撚狗